2014 係兩傘，2019 係鐳射

傘你老母支那狗
遮呀撚樣

遮運動?

鐳射革命

3樓應該2015年先出世

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

有叫過遮打革命
幫佢兜下

巴打用手寫

可能4字頭中年巴打嚟

一個兩傘，一個傘你老母，一個遮運動

一post三笑點

雨遮

this

書面語都屌？

係 激光

唔係不嬲叫雨傘革命咩